[深夜西車] F1 2019 墨西哥站 討論區

Formula 1 2019 Mexican Grand Prix

25 Oct 2019 - 28 Oct 2019

FP1 (FRI): 23:00 - 00:30
FP2 (SAT): 03:00 - 04:30
FP3 (SAT): 23:00 - 00:00
Quail (SUN): 02:00 - 03:00
Race (MON) 03:10

Location: Autódromo Hermanos Rodríguez

Tyre Choice

Formula 1 2019 Calendar

2019 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W10

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「叻叻」
SF90

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB15

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
27 Nico Hulkenberg 「鳩堡」(無得撈喇)
RS19

Rich Energy Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF19

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL34

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」 「牙Troll」
RP19

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」 「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C38

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
STR14

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
88 Robert Kubica
63 George Russell
FW42

2019 Driver Standings
Pos Driver Nationality Car PTS
1 Lewis Hamilton GBR Mercedes 338
2 Valtteri Bottas FIN Mercedes 274
3 Charles Leclerc MON Ferrari 221
4 Max Verstappen NED Red Bull Racing Honda 212
5 Sebastian Vettel GER Ferrari 212
6 Carlos Sainz ESP McLaren Renault 76
7 Pierre Gasly FRA Scuderia Toro Rosso Honda 73
8 Alexander Albon THA Red Bull Racing Honda 64
9 Daniel Ricciardo AUS Renault 42
10 Nico Hulkenberg GER Renault 35
11 Sergio Perez MEX Racing Point BWT Mercedes 35
12 Lando Norris GBR McLaren Renault 35
13 Daniil Kvyat RUS Scuderia Toro Rosso Honda 33
14 Kimi Räikkönen FIN Alfa Romeo Racing Ferrari 31
15 Kevin Magnussen DEN Haas Ferrari 20
16 Lance Stroll CAN Racing Point BWT Mercedes 19
17 Romain Grosjean FRA Haas Ferrari 8
18 Antonio Giovinazzi ITA Alfa Romeo Racing Ferrari 4
19 Robert Kubica POL Williams Mercedes 1
20 George Russell GBR Williams Mercedes 0

2019 Constructor Standings
Pos Team PTS
1 Mercedes 612
2 Ferrari 433
3 Red Bull Racing Honda 323
4 McLaren Renault 111
5 Renault 77
6 Scuderia Toro Rosso Honda 59
7 Racing Point BWT Mercedes 54
8 Alfa Romeo Racing Ferrari 35
9 Haas Ferrari 28
10 Williams Mercedes 1

負上

3點鬥車 班友唔撚洗訓

唔訓開車唔驚出事咩

我地就3點姐
計返時差佢地果邊先晏就1點,有咩問題

直必腸

先負評後討論。

負評再講

真心咗

對唔住

唔怕喇

3am diu...

又到每季閪車時間
近年都係賓屎咸狗贏到開巷 搞到無晒意欲睇

每年都係當完左季

3am

蕉車日本站DQ
叻叻賽後果15秒罰左等於冇罰
大C又贏

好撚野

蕉車做乜dq?

FIA

印度仔搞事

通常我第朝先開番now 睇，叫佢鬥多場比我睇

pre-set lap distance-dependent brake bias adjustment system.

蕉

19叻真係親生仔

最好笑幾樣野巧合都係針對雷諾

重以為成事比人捉鳩左

why?

咁耐都唔見你開 post

我好撚準時囉好冇

正評

傻人發現案

蕉車上站既成績比MIA DQ左

變左叻無罰到

係LIA, 今次明顯幫牙叻

唔識傳統

終於肯的起心肝睇Netflix 套F1
Stroll 一出場我第一個感覺係呢條友一定係gay 嘅

隻隻字都明
夾埋一齊就唔明

面紅紅☺️☺️

除咗個樣
佢啲動靜, 步姿同表情全部都係gay佬樣

咁純正British English

原來Racing Point係用條Renault自己拍嘅車手pov片嚟篤灰

若要人不知 唔好太低B

lm

he ate so many hot chick

仲諗緊班印度佬咁勁淨睇數據都發現到
點知原來係蕉自爆
執柒咗佢啦.jpg

有個Renault 前員工過咗檔Racing Point，佢教車隊篤灰的

bi-sexual

好大機會 ben 屎巡遊

廢圖傳染咗啲Spin俾我叻

垃圾時間

上次sochi叻排頭位就係咁投訴，仲要vet讓路
今站墨西哥又係起步long straight，唔知叻會唔會專登唔排頭位

負

佢點會呀 咪kai啦
一震排唔到頭位係咪幫佢咁樣搵落台階

神又玩沙包？fp1 p1之後就p4

fp1 HAM 用S
VET LEC 用M

提前封王

硬係覺得神仲有大把貨收收埋埋

佢DNF 幾場好睇好多

可能DNF 晒全部都夠贏

64分
四場都DNF都要公公場場都第二先同分
除非公公又硬
仲要硬足四場

都好難 james

公公硬到一場都難...何況4場！？

雖然而家先睇返drive to survive好似有d遲
但有無人同我一樣好同情Ocon
一個無後台既後生仔去追F1夢
希望佢下年係雷諾有得發揮下

你睇下佢個閪樣
Ruin完人地場車仲鳩下鳩下咁

咁樣對鳩堡
祝佢地出年一齊仆街

鳩堡更值得留低(繼續冇pod)

Leclerc

反啦反啦

係咪得我覺得overrated?

巴打唔好睇得咁認真 果集純粹攞熱血追夢做題材
Ocon呢條友正濕鳩 最撚憎
係印度神油又搞搞震想坐正 唔講以為高Perez幾班 大家咪咁上下 仲要chico帶到資金 好心分下庄閒啦契弟
吹到好撚想留係F1 Williams有位咪又嫌人廢 靜下識縮係Benz後面成個太監咁候撚住個位 比著我係James實擺佢咁到磨多幾年先 反正條撚屌實跟出跟入 係出面搵wingman好過（未續公公之前）睇死佢F1高度都唔會高
岩咖啦 慢慢攞部2017 Benz W08去Goodwood到打飛機啦

原來事實係咁撚樣
咁當我無講過

嬲得濟 應該係Toto Wolff唔是James

冇人睇？

深夜西車 LIVE 只睇排位

求link

ham9 冇左bono謝左？

真係夜車無人睇
我直頭唔記得今晚有排位

細牛幾耐無入過Q3
仲要兩架車

秦仔都快過公公

墨西哥算唔算大細牛比較有利嘅場？

屌 bot

vet

公公

屌你老母
公公垃撚圾

公公呀公公

77咁都炒

77

max

仲話叫公公硬起來

咸本來紫圈多謝公公

本身仲笑緊叻個lap咁差
點知

桐油呈始終係裝桐油

合約戰士

本身vet 呢個圈時間好唔好架?

Bottas

下年已簽, 玩多一年走人

好似會好過你
唔肯定

搞到vet

19 max 2 個pole 啦, 多謝大Honda 啦

訓著左？

Vet本身都炒炒地
點知影到後面bot

變相幫叻叻保住p2

19 max , vettel, lec

一起步會回點

好想睇 TOTO 即時反應~~

三炒
咸帶完場

2017 Singapore

19max又慢起步
兩架拉利鬥衝，最後頭三架炒

結局：get in there

就算ham 四場都DNF,
我都唔覺得公公會拎到足夠既分去羸WDC

真合約戰士

Double yellow 但max無收油？
會唔會比人周

horner話無彈黃旗出嚟喎
19同咸都照樣完咗個lap

好似要investigate
double yellow 要lift off
但係purple last sector 即係冇

得vet收咗油
陰公

Vettel onboard 就有慢
咸跟太近 未出都正常
但max就

出得好慢

好似真係

dashboard無彈
但係max轉完灣出嚟已經有人fing黃旗

睇點罰

應該無嘢

Vettel真係陰公 個po又無咗
雖然呢度個最佳起步位係P3
我估Max個lap應該最多都係cancel
佢第一轉個lap都夠佢抬排頭位

理論上咁係最好
但FIA

我都已經分唔清到底依家係MIA定LIA

有冇人知如果Bot唔炒，頭三係邊三個？

但係 ignore yellow flag又係應該罰
FIA

唔撚罰啦 自從加拿大fia寧願唔罰都唔想得罪fans 除非係好明顯既錯要罰姐

on9仔
quali完咗press con
記者問max最尾咩事
條友直接話: 我見到公公撞呀 不過我無收油
完咗fia即刻話召見佢

19Max被MIA/LIA fair penalty 左

打多左個fair

Dllm FIA

直接畀法拉利拎冠軍算尻數la

誠實豆沙包

我有合理懷疑公公係專登炒車影響賽果

19 max斷正

搞乜咁誠實話自己反應唔切算啦

好過搵幾廿萬樣理由解釋嗰D呀

diu on 9 仔

On 9, 到時等聽get in there lewis啦

pit straight咁長 姐係法拉利又要to俾叻趴頭

新架波劇本再次上演，4屆再一次undercut到19LEC

花式爆炸

好明顯係LIA

有無咁燈
一瞓醒就見到19Max無咗個po

係就係新加坡，不過係17年新加坡呢

希望vet唔好再jump start

好期待攬炒

Max pole 定 第四 起步會有優勢？

頭排起通常柒

仆街 我燈力仲勁過成事

近豬者赤

Max 其實本身都攞pole 點解要繼續衝定其實知起步排頭排一定會柒

咁夜鬥車眼瞓睇唔到旗都好合理

咸個時都有紫 sector 好似

*垃利頭排起通常仲柒
不過起碼有花生食下

心直口快，唔似有d成日扮乖仔

唔關你事
成事尋晚三點屙夜尿

屌你做乜督爆我?

Hubert 個19號retire 係f2定係包埋f1?

好似淨係今季F2

離題:WRC
OTT TANAK提早一站封王
係自2003年第一位非法國人既冠軍
另外結束左持續15年Sébastien皇朝

Toyota .........

Neville 點算呢

翻版H車算鳩數把啦

toyota自celica後第一次攞到車手冠軍

上年臨尾香
白痴到爆

今晚要瞓覺, 自求多福

愛沙利亞

MARKKO MARTIN

唔係咁講 現代另外兩個車手穩定好多
Toyota個兩位真係炒車多

benz劇本已經寫好
77自炒 咸提早封王

唔錯

諗起個巴打comment
一心去現場撐垃利
但無見過任何一架紅車係自己面前跑到一個圈。

記得佢話自己坐turn2

睇到個comment 果下笑撚到面都紅鳩埋
慘絕人寰

tamyia?

TSM 1/18
有起疹
不過好彩D tire無溶

邊個叫我

親眼見證歷史時刻應該無憾先至係

深夜西車無人睇

開車未啊diu

英超直落F1

有無人有link...
成事兩條link我都load唔到

第一條好順喎

幫你推

load都load唔到
prebuffer0%

Rain at the end of the rain

冇乜人睇

搖撚準備

呀幫

我覺得保達斯會壞車，撞完再壞，成日發生

上呀麥記

見泰仔上去食多陣

冇人

RAI 紫圈

拉利今日會點柒？

正路啦
閪時間閪車
唔係睇完英超我都唔會睇

泰仔丄po了

double pit stop fail

19max呢頭爬完公公轉頭就爆軚

又逼害max

19max爆軚放蕉皮

Max

機會黎啦呀幫

ufo

max下半季黑到

慘 先罰三格再爆肽

mclaren 叫最快既midfield
但都係俾Benz輕鬆過

又要睇max扒頭show

仲要用紅呔...
f1.5都係差太遠

F1同F1.5點鬥

泰仔考牌喇

加油

仲有60幾圈
仲可能爬返上前列嘅

20部得6部係competitive
真係好on9

就快要好似WEC咁分兩class

又開始全世界係到遊車河

泰仔入到DRS

牛戰術應該唔錯嘅
快手扒到頭二停應該仲有機

LM睇拉利點自爆

肯撚定又係悶車

如果max頭半季都係咁黑gasley可能唔使燉冬菇

又黃又白

老麥

vet養緊呔啦

老麥又做乜

麥拿倫

Norris

Nor

多謝老麥提供笑話

大頭過左嚟？

Norris真係黑到仆街

呢個pit係total用左幾耐

ALB two stop

下半季真係
好陰公

瘋狂出meme

又有新meme

兩個圈?

左白右黃

叻叻又2 stop?

yes

係
而家黃黃

咸行一停?

似係

vet又擋？

似黃黃白vs黃黃紅

冇可能黃黃白啦

垃利舞得掂條白咩...
但係又叫叻係咁push

似黃黃紅

應該睇住咸嚟食
況且vet帶頭race pace唔錯

到 Alfa 柒

啲pit全部新黎架

原來會傳染

點解週地紙

咁醒唔比clear air ham?

燒ham胎？

又一隊柒咗

今站個pit 紙紮㗎?
支槍又壞地下又爛

應該係中毒痾到腳軟

似pit box有野碎咗
點解可以咁柒 未鎖實就行

vet 想點

場車悶到威記內鬥都有得眯

好明顯唔同意strategy

威記阻鳩咸

vet揀唔入

會唔會又比平治搏贏？

vet想借叻頂咸?

係 佢可能知道條白未必夠挨

vet 寧願信自己都唔信大師

我會信VET 喎

佢德國站都係啦

垃利又係咩垃圾戰術

咁戰術大師真係唔可信嘅

ham又黎

vet搏ham白頂唔到尾

神又發牢騷

怨婦radio再現...

MAX 上返11

可能真係俾佢博中

上年已經伏過一次

仲有一半有多，追得翻上前六唔難

快啲出SC啦，希望Vet/Bot是但一個贏

max爬下爬下上左第10

架老麥用白軚好慢……

孖甜都笑9ham怨婦radio

都係嗰句
f1過f1.5易過食菜啦

下半季既max
好似好多場都係咁
由後面慢慢追

屌flat spot 左條呔

舊年嘅澳牛

Rosberg：Is Verstappen’s career over?

sky 都笑 it is james

又要搵james安慰咸

Vet條胎唔得了

34個圈差唔多啦
但係pit換咩胎呢

唔會紅咁膠下話

似乎想推幾耐得幾耐

vet 差D 又撞爛front wing

好彩vet入pit前lap咗d車先...

廢圖唔過阿邦都應該難搞

柒

全部pit crew 都

大師標準發揮

又柒

垃利

熟悉嘅大屍返嚟啦

痴撚線pit crew

1.9sec good job red bull pit crew

wtf is happening with all the pit crews...

今日大家都柒pit

vet
原來係信唔過pit crew唔俾佢地pit多次

垃利又7pit, 19lec實發癲

正常啦，原本有得贏

四萬勁

Vet 啲呔 management 屌打叻叻

bot越來越快

俾返4秒佢都贏唔到
3 stop 養唔到呔連 soft 都用唔到

係屌打成隊車隊
好彩當時Vettel無跟咸入

公公次次都係痴到埋去都爬唔到頭

真 公公硬得起先講

跟入就 Toto 成功陰到

夜車嚟講都幾多人睇

wfc公公

咸六屆，訓了

未夠分

今場原來平治 No.1 係公公
個 strategy 根本係為佢犧牲 Ham

拉利暑假返黎架車係明顯快過benz
但係次次d race pace都慘不忍睹

Max 今場暫時其實好癲

Norris 慘

first pit 太早

vettel跟唔上ham, 但公公跟到vet

好緊張

黑仔到爆

佢養到呔咪唔洗早 pit
同樣 med 佢 second pit 都差唔多時間用哂條呔

佢係cover albon

Benz 1-2

HAM係咁

係呀
但佢 second pit 前幾時話 tyre is dead?

Vet條胎新14個圈都追唔到屎忽？

diu lec唔係柒pit其實追到

Seb會唔會讓

大家唔駛咁認真啦
呢幾站
拉利同奔馳
都係為了出年打算
試緊嘢咋
賽事無晒競爭勝囉

拉利唔係又開唔到條 hard 呀

叻叻

乜撚野係奔馳

vet追唔到
ham又P1

LEC

追到又犯錯

過埋今站
BOS要連贏三站+HAM DNF 晒先贏到
你係車廠
你會諗嚟緊幾場贏
定出年贏總冠軍呢？
所以
兩大廠都係攞緊數據
試吓一二停有咩分嘅別咋

我冰

平治係入大陸市場後先改嘅名

改名叫廢叻

Fox播啲垃圾廣告

四萬

俾錢都要睇廣告

真係好難聽

Drifting

奔乜撚

Sky

梅菜肉絲

第一年睇 F1？
平治宜家先諗下年？

屌你我調撚轉咗
自膠

早三四站已經係咁啦

車廠唔洗爭啫
車手呢?

早三四站咁少
Toto 笑死

車手爭咩
一二三排好晒啦

要4 dnf

車廠根本都要爭
每一分都係錢黎

On9 fox

Every time playing ads

睇黎又 get in there
屌

最重要嗰陣

神即係神 無得輸

啲唔知播嚟做乜撚
畀丹尼爾飲水

屌你個fox播完廣告未

俾錢睇都咁撚多ads

Vet 架車咩事
條呔新咁多都追唔到

一車隊兩車手
不同戰術
咩玩法
無team可言

ham又演帝呃曬大家 仲有大把貨

split strategy 有咩問題

幾時唔係

垃圾利 繼續一貫垃圾 場場都主動變被動
benz d 戰術真係服到五體投地

求保險囉
人釘人

感謝垃利提供笑話

影帝真係影帝
仲有貨 呃晒

根本要睇車手同人地戰術
唔 split strategy 先唔正常

而家係咪證明
拉利一停又輸
二停都要輸？

證明拉利戰術有幾垃圾

垃利點玩都係大師

果個係咸爺黎
唔好真係覺得咸爺廢先得架

垃利早過benz pit有無得贏？
次次垃利都係四個車手入面有一個最尾先pit

真 如果掉轉係bot一早俾vet界左落嚟

唔係話佢廢
係拉利廢啫
包Q起步

鳩堡最後一圈俾魚雷撞

魚雷

又get in there Lewis

真，車快果陣佢贏
車唔夠人快又係佢贏

好悶呀
垃利爭氣得唔得呀

攬炒

你地唔好當新舊胎咁大分別先得架
咸爺一早知道要留胎架啦
同埋果個咸爺黎架 無料點會做到五屆
你睇公公就知啦
爬頭既機會都無呀
佢最後都做19秒尾就知道留左貨係手
叻要二停係因為佢用胎勁 焗住要二停
因為一停比佢盞搞

拉利條肽真係可以好似咸咁頂到尾？

同意

我都想知拉利戰術錯咩
Vet 完全無跑錯
個 strategy 亦做到 Vet 有條跑少15 lap 嘅 hard 追 Ham

呢場我覺得無得講
首先叻早入
變左vet要一打二
平治睇住你黎食
Vet已經盡量諗辦法點樣有機會贏/保住第二
平治可以用公公分散你拉利
但你拉利唔得呀嘛

同埋H嘅耐蝕應該冇S同M咁大

屌好多人都而為要2 stops
hindsight is 20/20

Ham: Best fans I’ve ever seen

無錯⋯包Q輸場車啫
兩隊都無做錯嘢

錯在叻早入
廢圖比平治打team
佢地除左駁咸條挨唔住 就無野可以做到
Vet30個圈入就可能有機
但咸爺勁 無計配埋平治
睇撚住你黎食

今場我完全唔覺得拉利 pit wall 有問題
純技不如人
但唔可以話7

因為每場車嘅觀眾
都比上一場熱情

上場race place根本唔夠黎
唔好發夢拉利贏到
平治豪頭位比你又點話

佢支那同英國站都係咁講

賽果係咪証明一停快過兩停？
Albon早pit 鐵定兩停似乎因為Red Bull race pace唔夠
垃利係咪真係需要pit 叻 cover Albon?
dirty air + overheating 令頭三難跟車過車，一停keep track position 似乎好d

跟本好多人都而為要2 stops
但原來1stop 係work
咁都係lec 錯

叻係要pit
佢自己問題 用胎太快 chur太多
唔識keep胎
佢唔入都係比人射

即係咁講
拉利在下半季大為改善
只不過Benz已經唔駛攞真嘢同你鬥
上半季就真係柒

God save the Queen

個podium做咩

當時大部份人都估 Ham 頂唔到
宜家咁睇當然知

魚雷罰10秒

個問題唔係1停定2停
而係叻用胎勁
三次犯錯cost佢射公公落黎既機會
前面兩個 五屆同四屆用胎好過叻係事實
唔好盲撐啦
早入叻係見佢條胎唔得
一開得佢重有貨賣點會比佢入先得架
食緊clean air架

vet快d射d香檳落部車度 等下站oh no no

Max條白行左66個圈😂

到四萬跑到四十幾圈時都轉唔切 strategy 啦
要叻叻用條 Med 頂四圈咪又係死

叻tyre management 係差過咸圖
佢budapest個場反映曬

後面嗰個VET都係一停
不過話分兩頭
有時車隊內部問題
我哋睇電視又點會知

p記啲嘢真係好神奇

不如諗吓係咪應該黃黃紅

應該係無試過白胎
車隊覺得新白 同副偈可以追得上
點咁挨得

定黃黃白
唔記得了

點會唔係 1 stop 2 stop strategy 既事
咁都係盲撐

係呀

唉呀 如果叻做到一停比左佢做啦
而家係佢做唔到呀嘛
唔係點會黃黃白 重要咁早入
佢地有齊數據架 知道條胎挨唔挨到
Vettel都係中途轉plan C
佢有貨賣點會叫佢入黎先得架

plan c 係 1 stop 咁 plan a b 係幾多 stop ？
3 stop?
都話跟本d team 都而為要 2 stop

拉利d plan何必咁認真
班大屍連Plan F for Fastest Lap 都諗得出
就知道d名常人係唔會理解

點解你係都唔承認叻用胎勁呢個事實
明明排緊頭
都要做2stop將個主導權比人地？
平治一早出晒聲做一停
你拉利就要做二停？
咁點解叻入完唔跟手叫埋vet入？
又因為試野收數據？
如果叻覺得一停得 佢會唔會radio唔屌鬼先得架
佢無台上 除左6秒pit 佢3次失誤都cost佢無台上架
你估隊隊好似你咁咩
P記話二停最快就信到十足十
隊隊都知心p記鳩up架啦

因為用胎用得快但如果本身2 stop係 correct strategy 既係冇問題
但而家with hindsight 知 1 stop is the better strategy

原來又係圖自己做策略師

瞓咗冇睇，我鹹封王未

分別不大啦

垃利戰術勁到仆街

19叻

唔使睇都知正常發揮

奔馳其實有五個中文名：梅賽德斯、奔馳、本茨、賓士（台灣）、平治（香港）。

在國際上，奔馳通常被簡稱為Mercedes（梅賽德斯），而中國內地稱其為「奔馳」（因此，又有梅賽德斯-奔馳一說），台灣譯為「賓士」，香港譯為「平治」。

最近加入香港大家庭？

如果唔係攞住乾淨氣流遲入
隨時第二都保唔住

上面個位 ... 未必係 3 stop ... 可以 plan A 係黃黃白，plan B 係黃白黃家嘛 ......

另外其實唔駛 hindsight，正路呢幾年的胎，做一位停點都快過兩停

Leclerc 如果下年真係想贏 vettel 就真係要學下點慳胎

P記啲數據無次準

倍耐力係咪意大利？

係，你明點解咁on9啦

cls 意大利佬撚意大利佬

垃利迴光返照完畢
get in there lewis

唔想睇重播了

睇highlight算啦

上年啲通宵埸直頭咩都無睇
琴晚仲掙扎緊垃利返生 捱唔捱夜好彩無

有驚喜既
不過睇完之後你不得不佩服咸爺
咸爺其實出pit之後拉開左同阿邦最多9秒
然後咸爺養胎,養到距離阿邦4秒幾
咸爺都識計數既 怪就怪拉利自己柒,1條白都唔帶多條

好彩上年美國站有睇

我驚我睇完好High訓唔到
我起身見到espn話kimi羸, 都即刻R晒頭

Ben屎

其實而家咁睇 反而Vettel 做二停著數啲
黃白黃

依家咁睇vet一早pit贏左tim

泰仔有無機留係大牛

同中國人打中國人最叻一樣

上年咪Kimi拎分站

我慘在無睇又無錄
之後去左旅行

睇 Vet 訪問 性格真係好好

我有錄

成事訓左冇佢燈康打都係豬 係咪又痾夜尿

錄咩鬼啊 Bt啦

尋晚冇屙

我覺得佢已經睇化左

[S]
地主車手Segio Perez在決賽幾次精采的攻防戰，獲得在場觀眾的歡呼，最後也拿到第七名的好成績，在第62圈時，Renault的Daniel Ricciardo試圖超越Perez，結果衝出賽道，Checo給了對方突破盲點的分析。

當時Ricciardo已經換上較為優勢的中性胎，而Checo則是使用硬胎，所以緊追在後的Renault車手就決定發動攻勢，Perez賽後說：『我知道他憑著輪胎優勢已經追的很近，而到了賽事末段我試著盡量用保護輪胎模式，我知道他會過不了那個彎而衝出去。』

『賽後我跟他說，別忘了你現在已經不是開著Red Bull了，車子沒辦法那麼靈巧，其實他已經抓到很極限，但是我又煞車晚一點，我想我給了他足夠的空間以避免發生碰撞。』

Ricciardo承認他對於那次的超車嘗試過於樂觀：『我試了一次，結果鎖死錯過機會，而且顯然他的煞車狀況比我的好，所以要超他的確是有點困難。』

如果有條友中途轉隊贏冠軍
咁計佢邊隊車贏?

轉會之後果隊

想買benz team jacket會唔會係街俾人當傻仔望住

見著親Benz都係D中佬阿叔

俾我出街見到你肯定指住笑你

clearance得benz有jacket 2019mclaren好撚貴，rb同垃利都太flashy

RB都叫好
拉利真係最難

Red Bull 好似出過啲暗花hoodie幾好J㗎喎

拉利啲周邊嘢好奇怪。一嚟隻色難carry，二嚟唔知點解就算買正版嘢個感覺都有陣老翻味

拉利果d好大陣柒味

成陣大陸佬味散晒出黎

垃利、force india、williams真係著唔落

細牛好靚

原來廢圖一追近 部車就過熱

之前仲笑Mercedes 要開D 窿去散熱..
點知垃利係有9佢過熱....

垃利整車

mexico 有邊部冇Overheat
7340ft MSL
計埋pressure temperature 得70%density
再加dirty air

明知就開下窿呀屌....

其實隊隊都有開大d窿...